<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Puebliando1</string>
    <string name="resenahoteles">
       Avrai un tour per guatape partenze da medellin, festa in barca, cibo e molti altri contatti
         scopri la citta piu emblematica di Antioquia e acquista untur a guatape e sarai felice del meraviglioso
         paesaggi accompagnati da un imponente roccia e godere di attivita acquatiche
         SPERIAMO DI VEDERTI
    </string>
    <string name="resenarestaurantes">
        In guatape you will find many areas or places with restaurants with delicious food such as:
        the delicious bandeja paisa with white rice, chicharron, blood sausage, chorizo, egg, patacon, avocado, slices, beans and ground meat.
        Another delicious food that you will find is the delicious arepa stuffed with shredded meat, guacamole, maduro, mozarella cheese, chicken among other seasonings.
        Another delicious food that you will find in this case is the pionono Dessert made with pastry dough, which is filled and rolled to decorate.
    </string>
    <string name="resenasitiosturisticos">
Questo tour, sebbene si chiami Tour to Guatape, puo anche essere chiamato Tour Piedra del Peñol, poiche visitiamo questi 2 luoghi, non solo la bellissima e colorata citta
          anche la grande Piedra del Peñol.
         PIETRA DEL PEÑOL.
     Goditi un esperienza indimenticabile mentre sali su La Piedra, una delle strutture monolitiche piu alte del mondo. Situato nella regione di Guatape, questo sito unico e una sfida da conquistare e ti fara sentire un piccolo essere umano. Scendi in soggezione e scopri le migliori viste del Sud America mentre impari la storia dietro a tutto.
     DIGA
     Questo sara un tour affascinante che ti piacera. Puoi incontrare un bellissimo lago creato dall uomo, in realta e una diga. Parlando un po  di storia  Antioquia aveva una fonte per fornire energia, ma la domanda di elettricita del paese richiedeva di piu.
     La diga di Guatape e stata realizzata per creare un interconnessione con gli altri bacini della Colombia e coprire cosi il fabbisogno dell intero territorio. Tra l aprile 1978 e il maggio 1979, gli sgomberi e l immediata demolizione delle case hanno fatto parte della vita quotidiana nella citta di Old Peñol, finche alla fine tutti sono stati trasferiti in quella che oggi e conosciuta come la citta di Nuevo Peñol.
     Il progetto del bacino idrico di Guatape e stimato in 45 milioni di dollari, che per l epoca era una cifra impressionante.
     GENTE DI GUATAPE
     Guatape e un comune o paese colombiano che si trova nel dipartimento di Antioquia, lo troviamo a due ore dalla citta di Medellín.
     Questo comune e famoso in tutto il mondo per essere la casa di una meraviglia naturale chiamata Piedra del Peñol, per la sua diga artificiale e anche per tutto il colore che si trova all interno della citta nei suoi Zocalos.
     Possiamo dire che gli zocalos sono opere artistiche, per lo piu in 3D che si trovano nella parte bassa delle case della citta di Guatape.</string>

    <string name="resenapersonal">
   Ciao, mi chiamo Steven Arango Velasquez. Attualmente sto facendo la tecnica di sviluppo del software,
         Sto facendo un corso di Javascript e inglese, mi piace molto tutto cio che e legato alla tecnologia,
         Mi piace disegnare e tutto cio che riguarda l architettura,
     I like drawing and everything related to architecture</string>
    <string name="opcion1">Inglese</string>
    <string name="opcion2">spagnolo</string>
    <string name="opcion3">Italiano</string>
    <string name="opcion4">Di</string>

    <string name="usuario">utente</string>
    <string name="contrasena">parola dordine</string>
    <string name="ingresar">entrare dentro</string>
    <string name="hoteles">Alberghi</string>
    <string name="restaurantes">ristoranti</string>
    <string name="sitiosTuristicos">siti turistici</string>
    <string name="vermas">Vedi altro</string>
    <string name="Bienevenido">Benvenuto</string>
    <string name="contacto"> contatto </string>
</resources>